{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 초성모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約した宿泊料金は2名基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできず、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求されることがあります。 身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合があり、キャンセルした場合は払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。 客室内の物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰が可能です。 入室利用についての案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "予約した宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（例：パーティールーム）は入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室（例：パーティールーム）などは直接入室人数を確認する必要があります。追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約はどのように進行すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできず、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合があり、キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置は取られますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内で物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰が可能ですので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "この案内事項は何に関するものですか？",
            "answer": "これは入室利用についての案内事項です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 529
    }
}